我重申一次：我地無輸嘅本錢

一係痛定思痛 Be Water 不分化 不篤灰 不割蓆 堅持直至勝利
一係疊埋心水等新屋嶺 2.0

要贏嘅話，
尋日有出黎嘅好好灰復元氣，唞一唞先，唞完再努力！
冇出現嘅，係時候需要你地唔同崗位嘅補上喇！

唔好俾藉口自己仲有好多人頂，
多你一個多好多！
即使唔係勇武都唔好淨係掛住睇直播然後喺度指指點點！
除咗表達關注，仲可以幫手買物資、做後勤等

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

失敗乃兵家常事，
尋晚真係好痛，睇住Poly送頭、油麻地被捕嘅手足⋯⋯
但痛過、傷過，我地要勇敢繼續企翻起身和前行

武力唔對等，從來唔可以硬碰
只能借力打力，旁敲側擊
Be Water 水聚散 遊擊 方為上策

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟